成龍及眾多藝人表態不向強權低頭！

鍾鎮濤及鄺美雲也高呼民主萬歲

放上微博啦

大台就有呢d偽人吸光環

所有呀叔我一早話,香港偽人係幾咁仆街偽善無人信!
咁多年嚟我寧願睇同聽台灣日本韓國,都唔會支持咩本地歌手藝人...因為香港所謂娛樂圈真係又黑暗又可恥...有著數時就扮大明星,扮愛香港...到呢啲大時大非時個個龜縮做牆頭草...
除左某一小撮香港明星我而家係好服佢地之外...好多好似啲風水師呀乜撚術數師呢啲江湖術士咁...潛撚晒水! 將來我相信只會出埋啲大灣區偽人...真係無咩必要都唔洗開電視!

依家睇返幾咁諷刺

噓